其實點解有網球唔打要打壁球？？？

想同爸爸踢波？

有冷氣

搵唔到對手

唔想臉對臉咁尷尬

待笑

毒撚無朋友

壁球可以單打
又有冷氣

你屌你老母咪得lor點解想屌其他女？

D場最易book

知唔知邊個發明壁球？
係毒撚

19世紀初
倫敦 Fleet Prison

個單人房大到可以打波

所以我真心唔明邊個咁聰明發明到壁球係可以對打

老豆唔俾